大量收OK店 O2O抽獎碼 $2/個

最近OK買野滿$20就有一個抽獎碼送
多數開出黎都係多謝支持同$1現金券
小弟想抽下大獎 各位巴打幫下手
多嘅可以收高啲價

交易方法好簡單 你Send個碼比我
我可以網上銀行過數、支付寶HK轉帳、o! epay 都可以

有意可Telegram:hkghkg1234

留黎自己用啦
$24買兩盒eclipse 都有兩個code

有冇人真係咁on9送部iphone比白痴樓主

你老母咪咁On9囉
如果唔係我當年都唔會屌佢啦

比我講中就發脾氣

我相信你收code 既錢，或者夠買部機

為幾蚊add你tg都嫌煩啦on9

LM